<堆爆佢> 黑警：「警察執行職務唔需要委任証。」

黑警：「警察執行職務唔需要委任証。」

好似唯唯

古惑仔—旺角新秩序

一個人攞身分證係咪可以代表晒所有人

著到咁..好難唔懷疑你喎

講得好呀 又大聲又清楚又冇疊聲 有哂證據

咁係咪喺叫霸王雞嘅時候先要出示委任證？

推佢老母

推

瀨野啦佢

返去PTS再操過啦

多謝哂提供咁有用既文宣子彈，遲下一定大肆表揚

係既！
咁你拎張證黎托咩

等我溫習下警察通例先

（一）便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

知自己柒左即刻退後，笑撚死
係咁勇做乜唔講多次
果然人又廢

我要報案

Push

跟住現場一齊嗌「講多次！講多次」淆到仆街

我無野講